好心你哋唔好咁撚痴線乜都搶啦

今時今日仲要驚廁紙會停產係咪痴撚線
宜家中世紀？？淨係靠made in China 嘅貨？
唔好咁撚痴線啦，連日用品都要搶
甚至乎連M巾 condom都搶
搞到大家日日都痴撚曬線咁，日日狗衝超級市場/HKTV Mall/ Mannings/ 屈記搶曬啲嘢

大佬，試吓用個腦諗吓，如果香港去到物資短缺即係已經好撚嚴峻，但香港都仲未到呢個時候，咁究竟你哋搶緊乜鳩呢？係又搶唔係又搶
你搶完啲嘢就代表你無事？？？
眼見除咗廢老中仲有啲後生仔搶，大佬呀唔好咁撚痴線啦，你估你宜家搶完唔會有用完嘅一日咩

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

有時群眾恐慌就係咁
如果個廢閪正苦識做
市民洗鬼咩都搶一餐

屌，唔想痾屎無廁紙用